整風扇個位巴打呢

呢把係唔係就係你把風扇？
仲以為你消失左
把風扇特別係邊到阿？

好懷念佢個post

原來仲未死 佩服你毅力

深水埗特賣城...
似係比人偷左design

風扇巴話有專利個wo

你同山寨國講專利？

基本上你一拎去佢間廠整已經抄左你

冇偷到 真係我整

摩打一定抄唔到 我搵晒全中國先搵到一間廠做到大力慳電

$59回到本?

回唔到架。當為下年做準備
而家搞緊亞馬遜去美國 同新加坡馬拉果邊

有咩咁特別要研究幾年

特賣城買個把係你地出？係既買番把支持下巴打

咁要支持吓

得ssp有賣

大風 慳電 靜音 只呢3樣加埋一齊都好難，仲有其他好多問題

深水埗邊到 買部黎撐下你

係呀 combo係我既品牌

就咁睇真係唔知有乜咁特別

依個就係敗筆之處

有無得上網買呀

唔通好似電莖產品咁加d rgb燈會勁左

$59蚊真係打個和

深水埗特賣城

一定和唔到 好多野都係巴打自己搞btw巴打好有恆心

好 但重有冇其他銷售點？

支持手足好過支持共田
搵日過深水埗睇下

就咁睇樣真係睇唔出特點..
唔係強調巴打整嘅話以為係街邊普通貨

就好似一部車咁 引擎唔同都好大分別

講多d有咩勁好喎
講到個價連成本都唔止 睇下聽日出去買幾把

$59好似係尿袋+風扇既價，我諗是但一樣都接近依個價既

整啲靚配色，卡通人物coverover賣logon易啲回本喎，賣特賣場，同類產品感覺太多，競爭太大

喂, 唔通好似 「痕遲」啲車咁
貼張相 同 拍下概念片
就吹撚到自己好似 tesla 咁
就係成功 marketing ?

你做 marketing 就死撚得啦

就咁睇外觀冇人知send比雞蛋妹叫佢拍個試用仲好

4800容量電，4500轉摩打，風速8m/s，無死角，吹頭吹身都得，使用時間4-40小時，可換電，仲有個專用夾，不過鋪頭而家冇

冇左尿袋設計，唔排除遲d有返

唔出d夾係腰？應該仲好賣

驚唔驚放係枱會郁？

同埋想買個有配件for 露營or行山用

依加都回唔到本 仲要比多筆專利人

加油巴打，欣賞你既毅力！

專利設計幾大風都唔郁，底也有防滑膠

路過幫你買兩把
近排應該唔去深水埗
幾靚加 大電

有專用卡 有鎖死功能 點扯都唔甩

有錢搵下kol賣廣告啦

啲色好似唔錯，聽落又真係好用
會買把試下

當年有睇你啲post
祝你成功！

去SSP買有無呢舊配件

風扇巴打 好有毅力
仲記得當時追post十個有十一個都叫你唔好發夢搞咁多無謂嘢

支持

支持巴打

粒18650 去到4800mah咁勁？
幾年前玩過下 日本p記最勁果粒都好似得3200

nitecore 都有3500

好配服個位巴打，遲啲去買返把支持

我都想有錢我會搵人傾下

多謝

夾我做起左一批貨 但未運出去

我媽都日日屌我唔好搞咁多野

可以18650同21700混用，21700係4800容量

巴打加油!

你提醒左我，佢之前幫過我介紹

係咪得ssp有得買 想買把

我等埋先至買

個夾要幾錢

除左去SSP
仲邊到有得買?

你住邊頭 有幾間鋪都有

未問d鋪頭要唔要，呢間話嫌貴唔要

零售價20內

藍田 屯門 深水埗 九龍灣 都有

九龍灣邊到有？
想支持下巴打

歐洲呢？佢哋無見過芭蕉扇，覺得都可能有market

淘大三樓 書局隔離 多謝巴打

歐洲都有考慮呀 但唔係優先 人手唔夠 我而家請個人搞都要6000一個月 亞馬遜係每個站點計既。我自己都冇時間搞，我研發緊第三代 希望下年推出到

我覺得歐洲市場應該好過香港市場多多聲
你睇啲人留言就知咩料
不嬲都好少支持自己人同中意笑人
但都唔怪得本身香港好多地方又有冷氣屋企又有家用風扇
你除咗sell戶外用，都好難有其他gimmick係吸引到啲人再買

如果你有日賣到嚟英國我幫你買一部支持你啦

個磁石唔甩個夾甩點算

藍田邊到?

等埋有夾先買

買左支持
等你個充電座

dllm好似真係ok

你搵雞蛋妹拍片我買番把

屯門邊到?

正諗住買返把風扇 香港熱到痴線
支持下巴打先

想買個俾老母擺廚房吹下

全黑唔錯

仲係咪之前講既仿皮膚才料唔痴塵同有除塵mode？

唔知有冇記錯

屌你開個Facebook page大把人幫你清貨

Type c幾好

59蚊又ok wo 幾時有大貨？

加油 lm 睇屯門邊度

全部都賣59?

岩呀開返個FB page，要做宣傳都易d
開完之後仲可以幫你報埋上終極黃藍地圖

邊幾間呀

想知藍田邊到買

幾涼不錯

等埋個夾先支持
屋企人想夾 bb 車

白粉紅唔錯喎

巴打講下好唔好用

同芭蕉扇比

無段變速
可以360 度轉同上下吹
21700 大電
風力最大都企得穩

個底有防滑脚
有鎖死功能制唔怕擺袋誤開
模具幾精良無毛刺幾密合

值得支持

屯門 唔該。 不如你打晒出嚟叫樓主置頂！

夠唔夠大陸個隻大版大風 ？

巴打講屯門邊到買未

推

想買

出現了
你話你可以吹走武肺就大把人買了

係咪真係好大風

我無專業設備測試

只可以講好大風
形容唔到有幾大

G持

有機去望下

聽你咁講，賣幾廿蚊把邊回到本
剩係套幾精良既模具都肯定過十皮

留名想買

屯門邊樹有得賣

支持想買把試下,建議巴打開返連登post團購
打好個口碑仲可以宣傳

笑左，巴打你幫左人宣傳，點睇？

我開左個page，可以係呢到網購

多謝你 下一年一定會係亞馬遜見到

呢款冇左磁石，用我自己發明既卡扣設計，當然我留左個洞，可以diy磁鐵落去痴雪櫃

藍田啟田商場236號，呢到得10隻

留意fb page，鋪頭應該唔會有

多謝巴打

加油

巴打 你係咪前幾年開post話整風扇個個?
話唔痴塵個個

Ok架

置花園65a地鋪有10隻

絕對適合廚房用

下星期去嗰頭
支持下先

同我一樣品味

有呀，而家轉左用更貴既uv油，唔會時間耐左痴手

開左。年年都有驚喜設計，我設計圖未來幾年都有新野

有無得上網買呀？

呢個價基本上係成本價推廣，鋪頭賣晒就冇咁平了，大貨做起左，唔敢運落黎住

咁係咪要好似iphone咁每年買新款
見樓上幅相有時想慳油想買把夾車用

59係成本價黎推廣，賣晒就冇了

想有掛頸版

夏天就完啦仲唔賣

邊度有配件買呀
聽日去買多個, 俾老豆拎撚左

係呀。家用風扇 手提風扇 都有晒計劃。我要整全世界最好用既風扇

夾bb車好岩用，個夾 夾咩位都夾得好實

巴打搞左幾年我諗佢都唔怕等多等

講真d風夠力得黎又唔會覺得死撞埋黎係咪又研究左好耐

置樂花園?

黃金商場地庫23a119b 有40隻

啟田商場236號

聽日放遲實唔夠搶

同共田比風力如何？

將軍澳/調景嶺有無？

未來一定會驚動你

有興趣買聽日落ssp 買把先
仲有幾多貨

白色實物好唔錯架，但未裝

去fb page買，鋪頭冇夾

今日放工去得一箱

有得網購未 會唔會同本地黃店速遞合作下

個page有得賣咩

短暫回唔到本架 你地用得開心就好

驚明天放工去到SSP無晒
全黑多唔多貨

葵芳/荃灣有無店賣
睇左大家評語值得買個試試

無記錯你用左日本定台仔摩打

剩係買摩打扇葉自己design起模定成套solution買返黎

係呀 用左幾年時間完善。靜音 大風 慳電 三個元素我用左一年組合

其實我之前有生產過第一代 ，不過自己唔滿意冇賣到，而家係第二代

有呀 fb page,

支持 過幾日去買

有研究緊， 掛頸手持二合一

幫你貼埋link

最後竟然係59蚊 巴打好撚癲
我路過一定買

點落單? 直接pm?

今年過得太難了好多意外，我尋日已經叫人運左一批落黎

邊度有得賣個台灣網？

其實你貼 link 好過

鋪頭冇夾 去fb page到買 ，你老豆拎左

想問深水埗仲有冇貨
聽日落去睇吓

聽日落去買

唔怕我要做手提風扇一哥 條路好漫長

你個page 都冇link

袁生都有恆心

冇一個位係可以買...

我記得早期你講到又合體又盛好多功能
有冇d中間做做下放棄左?

lm

我支持你...

其實你整咗幾多隻？

係呀 你見到後網設計唔密 ，所以風阻唔大 ，但支撐力唔好好易斷，所以我用左高強度既pc膠黎整，材料都貴d，清塵都有考慮下，用個軟毛掃開機插落去就好易清到

FB message

我聽日確認一下 送貨單我見到置花園 有電話24575088

大把貨放心

哇⋯⋯核電⋯⋯
粒電安唔安全架

出配件模組先係發大財
風扇都有得升級

除左今年新出既共田f95d 之外，都可以優勝，風力同f95d，差不多，佢係硬風，我係軟風，我既靜d同埋慳電好多

屌幾年前買共田都要呢個價
港島有冇掟買呀巴打

暫時冇

Ssp有240 應該仲有好多

等我呢幾日出去深水埗買把支持下先
希望仲有貨

網購準備緊 快遞有冇好介紹

我而家整緊 等我up d圖上去就可以落單

睇少連登仔
聽日放工再上黎睇有冇淨
fb係咪msg落單

拎去屋邨雜貨鋪賣啦
垃圾大陸野都賣80蚊

全黑有500隻裝好未運落黎

大風過巴蕉？

咁ssp個部係冇尿袋？

聽朝早出門買返部支持你

正呀
等全黑

有 唔知仲有冇

支持，以為你放棄左

摩打冇用日本了，大陸摩打，我搵左整個中國先搵到一間廠做到我要求，扇葉唔係自己既，扇葉設計太太太複雜了，少少都影響到轉數，耗電量，扇葉再慢慢研究

thank you ching, 聽日去睇睇

呢批係成本價黎推 不過之後都唔會貴得去邊既

想知有無得拆開黎抹扇葉啲塵?

係呀 等我up好價錢就可以pm

聽日仲有冇架

等我up好價錢直接pm，個台灣網係幫我設計包裝

有巴打幫我貼左 唔該巴打

應該仲有貨

pin條link啦

巴打元朗國係咪無得賣
最近都要去屯門？

會做呀，諗左好多合體設計，都申請緊專利，下年出既款會驚艷到你

等我up左價錢直接pm

清潔好重要

真係下年出？

係tesla 拆車電黎 ，呢隻電叫21700，詳細測試過，有ce認證既

上水粉嶺會唔會有得買

早排買咗把無印座枱 原來無得拆

未來好多配件，暖風，空氣過濾，好多好多
所以改左個名叫combo

而家共田下下都過百了，港島好似冇

有既，冇貨仲有網購

個夾遲啲會唔會有得散賣？

好佩服你

唔敢睇小
係呀 等我up左價錢可以pm

今晚應該唔得了 計緊數

同今年款F95d差唔多

冇尿袋架，而家都用左核電又可換電尿袋唔需要住

聽日叫人運落黎先

星期六去買

唔會放棄， 日日比身邊人話都唔想放棄

暫時冇，下次我可以考慮下

風扇巴加油

唔好拆 用軟毛掃 開住機插落去清

話說歐洲夏季就到
有把風扇仔都好呀
呢個價黎到英國就好

係咪大風過啲款？

冇

實有既，因為仲未搵我補貨

令人懷念 個陣見十鳩幾個巴打好好心機同佢講

今次係咪全部貨都藍色

Ssp已經冇？

好感動 鐘意我設計

我諗我係當初少數有份支持你追夢嘅人
跟住見你消失咗就冇再留意
而家見到你終於有得買，我為你感到高興
聽日落去買兩把支持下巴打

元朗好似冇

59蚊跟機4800電抵屌喇

thanks巴打

可以向台面吹撞風試試

G持你咁認真做創作

用軟毛掃 插落去 開機清塵，個設計係易清理

想知除左深水埗仲猜咩地方有得賣？

聽日狗衝去買先

我把共田唔知放左係邊無得兩把比較
但而家巴打呢把開到最大真係幾涼
我買完即刻係街用

個變速用咩原理？

見到咁既反應，老連都出我敢講下年果部係宇宙最強

呢到都好似冇

拎上手扭下佢開黎試下就覺得一定要買

咁平

有散買既，只係一齊買平少少

好感動

咁一定要買埋啦
支持你做手提風扇一哥

Hi巴打我會盡快搞亞馬遜

記得以前都有留意巴打你個post
近排唔出街等你網上搞好再揾你買返幾把
繼續加油

有心有力，唔造黑心商品，推！

呢款4扇葉已經係舊時代產品 大風過

巴打好撚堅...

Follow咗你
Amazon上架記住開po
加油啊

上網買係咪貴d

巴打應該私人送把俾開post個巴打

時間過得好快

藍色係配白色 白色我唔敢整太多

應該仲有

屯門有？

痴撚線仲有整緊
不過講真依幾年開始有個啲掛頸冷氣
再整呢啲要手拎嘅風扇真係好難大賣

記得果時記得個個都話巴打d設計on9唔實用
估唔到真係堅持到今日
恭喜巴打你夢想成真

多謝你

樓主想笑鳩人點知變左幫手宣傳

個底係咪有磁石可以痴金屬

私咗民去台灣？
依加台灣base?

白色幾時有貨

等網購！

我都係少數支持巴打嘅人
我記得幾年前巴打好似refund kickstarter啲錢
以前佢放棄 原來堅持到宜家
佩服巴打無比naysayers擊沉你意志 加油！！
我都係創業撚

ssp 個到多人到嘔 有無其他地方買到?

已like Facebook, 等你開網購

佢個風扇可以摺90度同轉90度 我相信佢會好快答你已經有相關配件設計左

九龍東除咗藍田 仲有無邊度有得買

買部支持下你

10 隻

睇到我都想買

黑色型
白色岩師奶

不過，灣仔有無得買？
或者可唔可以提供所有零售點？我見你逐個逐個地方覆好似都幾辛苦吓

佛系做生意難得咁多人有興趣都唔食住個勢上錫一錫先郁一郁

唔好買住
我聽日再買, 等我買左先

加油啊巴打

我買左啦
下年啦唉

我都想買...直頭想拍片幫手宣傳一波（雖然冇人睇），但咁有心機，都想幫幫手

全白+1

我一定要做到完美先推出

留名

用緊共田F15已經唔識轉
想買返把

人在外國 寄到過黎我都想整返把

風力仲未到極限架，研究緊相同耗電量之下，提升風力，同時靜音冇明顯提升，設計緊個裝置濾震

聽朝特賣城開幾點，我就幾點去買。
難得一個人追夢追咁耐，要撐下手足！

定位器 好過時既科技冇人用，我堅持要用，因為似控制架飛機

呢個設計我申請左專利，又實用又好玩又慳位，下年個設計仲癲

係...追左巴打幾年Post 之前有單燒炭又傳係風扇巴
而家見到佢有得賣 好感動

頭水成本價推廣

我會用設計令你一定要買

拒絕黑心產品

之後果d都係正常價了， 我放左500隻成平價出去，賣晒就冇

支持巴打 聽日去掃幾隻先

見到聯絡我

覺得巴打可以諗下岀全白，岀面其他風扇啲色岀得好鬼娘唔想拎岀街，但有磨砂白色就會想拎喺街用，我而家見到個藍白色嗰個都覺得好吸引

Btw巴打可以擺埋喺Pinkoi ，賣埋去台灣

我呢部有少少唔同，係家用級概念，希望好快就可以造出我心中的完美產品

尖沙咀有無得賣

巴打 個風扇之後原價會幾錢？
同埋 尿袋又會係幾錢？

真係苦盡甘來

冇呀，不過我留左洞可以自己加裝， 15x4既磁鐵

等你有網購就支持下
因為d 地方都唔太就腳買

巴打鰂魚涌北角有無得買

之後會啞色d 調色好難

留名支持
59蚊真係打手只求搞個和

本來計劃申請創業移民去 因為我有專利有資格 不過因為肺炎

屌打錯咗

聽日安排生產

留意fb page

幫推 聽日就去買

見唔到有得網購
不如巴打你再開post

最傷心係屋企人日日擊沉，不過我堅持同相信自己 努力！

同問

仲記得以前你個個post俾人狂屌
但睇嚟巴打都好落力咁去繼續做
非常欣賞你

應該會去買返個支持下

呢到有40隻

擺fb賣一定好快賣哂
舊年有隻咩泡菜國冇扇葉風扇仔賣到成$90幾都大把人爭住要
最慘係D風弱雞到

聰明 底部兩個洞係用係夾到， 底部可以加裝磁鐵 用係下年出既轉盤到， 不過我下年出既第三代一定令你好想買

今次咁撚醒
唔自己開post唔洗比人屌
仲呃到宣傳
Btw一見到唔係168 而係59就即刻咁多人狗衝
之前就咪死都撐咁行要咁貴啦

淘大3樓有

當初諗呢兩隻色配搭諗到頭痕

睇個勢應該冇貨了 等我fb更新

馬上開turbo

之前幫趁巴打買左兩部舊款
一大風就好嘈，而個開關太凸出
放落袋好易開著部機，新一代有無改善？

你想笑死我

我記得你呀 而家大陸整，計劃上左軌路，成個基地搬去台灣

腥幾把去比D YOUTUBE爬試

仆街 咁多人買
遲啲洗唔洗抽籤搶

可以呀 有心就夠

而家多左個lock掣 lock返power
我開頭唔知仲以為壞鳩左

台灣係我主要市場之一，全白會考慮，應該好有nike feel

尖沙咀高級地方暫時冇

原價 風扇加夾網購都唔會過100，尿袋停左，下年會有驚喜

會去買把

好呀多謝巴打

港島暫時冇 等fb更新

打和都冇 要倒貼

一早賣59當年實大把人買
之前撐到死都唔減

呢隻我知成日笑佢，但又好羨慕

旺角好似冇 冇人入貨

59蚊就合理
168阿伯都唔會買啦

59唔係我決定， 我只係成本價比左鋪頭

改善晒

有一萬貨係廠到，大把唔洗驚

紅磡有無得買，要試下

好多人打黎問我呢個 做咩冇電 我包裝設計到咁靚都唔睇下

等我下年新設計， 168都令你狗衝去買

紅磡暫時冇

當時睇到巴打個po
自己都係抱持住食花生嘅態度
隔咗咁耐以為已經比人打沉咗
點知突然出返嚟 respect
期待fb 有得網購

支持全白
如果出粉紅一定好多港女買
利申 港女

想入翻十隻八隻 fb pm你我個諗頭

希望聽日ssp仲有貨 買多幾把比工人姐姐寄返家鄉

咁換個講法
即係當年唔肯成本價比巴打啦？
定你個成本價仲係168？

呢兩日會更新

聽日去置樂睇下先 我都想要把靜又大風既風扇

舊款成本價就要140一把，我仲有報價單紀錄，然後我重新研發，平料取代貴料，性能仲提升

聽日去荃豐睇下先

嘩你真係好撚勵志，當年全世界笑鳩你
巴打加油

希望你唔會失望

買咁多 多謝巴打

買咁多

欣賞但唔睇好

屌屯門得10把 都唔知仲有冇貨

明天就安排組裝白色

請問ssp特賣城係唔係得一隻色賣緊？

下年黎見證我出既新款，包你有驚喜

我聽日唔使去搵都得
肯定賣晒

如果仲未打比我就應該仲有貨

係呀 得黑綠

會有既 有成240隻係ssp

巴打好勁！支持追夢！請問土瓜灣有無？

全黑要等網購?

我一直係tg gp入面
睇留你兩年前造左批貨話要賣$200，最後賣唔賣得哂？
兩年前話唔止投放左200k, 咁目前為止投放左幾多錢？

黑色係幾靚 下次經過見到買返把先
但白色個配色 唔多似港女會喜歡果味
d港女鬼妹一係鍾意muji色系/木紋
一係鍾意粉嫩嫩 pastel color

會唔會同共田f95d f95b比較下
好似比f95d大風 而且仲平d 又多功能

有夾未?

搵ARMUBUY傾下合作網購
佢可以幫你拍片宣傳
更何況你係追夢少年

等網購
出街比人搶曬都似

即係fb未有得買?

北角有冇，想支持巴打

出多啲顏色，糖果色系、彩虹色系攻陷師奶市場
你睇下口罩就係好例子

黑色照keep, 好型

港島有無地方有？

男一定要純黑

土瓜灣冇 呢兩日等fd更新

全黑要運落黎 等fb更新

最後冇賣到，因為我都唔係好滿意，放左係屋企好耐，最後我老豆拎去掉，成班阿婆衝去執

不斷投 返兼職投錢 搵朋友幫手 過百萬都有了 不過一個專利值回票價 ，我有不斷申請專利，而且有做實物出黎

聽到覺得好肉赤

歐洲呢邊真係好少人用呢d
但我覺得有需要 每年有幾個月都好熱 但冇人裝冷氣同風扇
呢d細細個風扇應該都會受歡迎 又唔會好似買大大部果d咁阻地方 要先拎出黎用

佢唔大力慳電咪抄到
咪睇少支那國

fb通常係由d港女專頁推介先多人睇
唔知可唔可行 有無諗過開個ig宣傳
搵一段限定期間寄貨
買4-5部先供網購 運費自付
家下D師奶同港女好興上網買野r朋友一齊夾單

做唔到大力同慳電已經冇左靈魂，對我黎講，呢間廠真係搵左好耐，仲比左唔少學費 比人呃左先搵到

睇tg gp見到你話比人呃嘅經歷真係

有冇各大outlet list?

把野開到最盡有幾嘈？

加油，支持

都係一個經驗黎 冇舊款就會冇而家呢款 冇而家呢款就會冇下年出既第三代。我都好期待

Respect 堅持到而家

支持 SSP應該好快無貨 等上網訂

agger 風扇巴聽我講出糖果色啦 港女師奶都好鍾意

我睇過亞馬遜歐洲果邊，風扇仔銷量唔差

Sunny Creamy 大J囉
試下寄兩部比佢地
佢地覺得好用話唔定會推介
Target埋d中學生

交下學費點都要 基本上都係我一手包辦，真係好多野要學

仲未搵呢d ，人手有限

Amazon有我會買

角度可唔可以向下少少吹？？

支持巴打
連登仔應該會幫你掃曬ssp 個堆

如無意外 市面上最靜

留名等埋個夾一次過網購

得閒買返部支持下！

擺係房用會唔會唔夠涼

你地既建議 已經記錄在案，我今次用大電，都係之前巴打留言話我知有呢隻電， 跟住我就設計大電 細電共用電池槽

放係台面 吹頭吹腳都冇難度 上下180度 左右180度調較

聽日去睇下有冇緣帶兩隻返屋企先
期待第三代
巴打加油！

Pastel色呀
薄荷綠 薰衣草紫 淡粉 baby blue

會唔會好似芭蕉扇咁wowo聲？

4葉一定會 ，5葉唔會，5葉對摩打要求好高，要同4葉一樣風既話，會晒電好多，所以5葉冇人用，要靚摩打配合
同埋膠殼都有影響，膠殼要風阻細先得

等買全世界最好用既風扇

有個夾，夾邊都得，覺得唔夠風就放埋d

原來真係整咗
買嚟支持下先

過兩日去買把支持下先

出左即買！

SSP邊度有? 聽日去支持下

巴打你有冇直銷？
直接幫你買。唔使俾人賺一浸

訓先 聽日再覆

會唔會爆炸

我記得有個賣點係多色好潮易襯衫

貓圖摩牙

佩服好有毅力

成個post都咁廣告feel.....

不過都有興趣想試下

CLS

同芭蕉扇比呢

希望下一代可以拆開清潔

可以參考下，巴打加油

就算係廣告都抵比啦 168風扇賣到59
仲要係自己一手一腳整
當支持下都唔錯

如果講多句佢係黃 聽日斷市都仲得

望落唔差

我個人咁睇

本身風扇個design 都好睇 簡簡單單

靚過d大陸芭蕉扇

而且包裝仲要靚靚仔仔 仲要香港人設計

俾我行街見到都想買

價錢又合理 59$ 唔算貴

其實唔洗咁執著吹奏你個風速 電 點勁點勁

咁樣反而有d反感
我地消費者好難理解8ms 風速係勁其他風扇有幾多
要買左用落先會感受到

好似上面好多人講

出多d唔同既顏色就已經好掂！

想買兩部夾係車
隻夾有得賣記得開post

打手post

訓唔著

本來呢個轉盤今年出，趕唔切所以下年出，呢個盤可以扣係個夾上面，加埋第三代好特別既設計，再用埋巴打建議既顏色，賣過百都要狗衝

Lm支持

請問除咗特賣城仲有冇其他地方買到啊

估唔到見到實物，當年個個屌你唔聽人意見，估唔到頂到而家

同問
最好黃店

睇落唔錯，聽日岀SSP買把

條友擺明本身諗住恥笑人 點知原來真係成功咗

應該叫電位器 potentiometer?
但之後唔係都係出返pwm signal比controller?

港女+1

冇夾唔買

佢fb Combo Technology

其實你睇佢上邊啲回覆都知道佢係一個工程導向嘅巴打

外觀嘅嘢我相信好靠我哋提供意見

我都記得有個咁嘅post

以前賣168比人負評到仆街
可唔可以解釋下點解依加又平到咁多？

淘大有幾多貨呀？想買返部

好多時消費者欣賞一件產品
往往都唔係因為欣賞設計者想promo 嘅特點

咁要支持下

Lm想買
估唔到事隔一年 個輿論風向唔同晒

巴打 整電腦散熱機得唔得 認真問

有無全白？易啲襯衫或者你上面白色殻嗰隻都好靚，有無得賣？

會唔會整埋耳機式個種風扇 呢排出街用緊 可以空住對手 好正

G持大地色系

好想日本都買到

識人土瓜灣有地鋪，可以幫你寄賣師奶客多
岩嘅回我我叫佢fb搵你

其實你部野貴在邊啲位？
有冇搵人拍下片平反？
人地$200蚊紅豆沙
至少我睇完條片 知道貴在陳皮

次次留言講到技術幾咁用心
咁多年 一條評測片都冇見過
咁有信心點解唔對撼
反正賣唔出 冇得輸

上面咪解釋咗囉
仲要佢168嘅時候成本都140

有 佢話出緊

證明真係錢(值唔值)既問題 因為風扇仔呢樣野值幾錢 係好多人心目中已經有個價
好記得以前標話賣百幾蚊個陣 所有風扇post都係清一色 屌條友大想頭 即刻變過街老鼠 當然個陣時條友d回應都好有問題 最初係高登d post勁撚大口氣 又話做老闆又盛 重要係咁話自己獨市又死都唔講係賣d乜野 之後先爆話係芭蕉扇 個陣真係笑死好多人

但依家賣59合理好多 d人態度唔同晒 自己有毅力有恆心 肯改物料降低成本咪好囉 向成功邁進一大步

黃店有冇得買?

其實如果100蚊樓下都得既
但講真風扇既野
我諗大眾要求其實好低
有風就得

琴日買咗
叉電果時粒電好慶
有冇人都係一樣？
同埋點解開關制個燈冇燈顯示
淨係叉緊電先會著？

有冇多啲地方賣呀，SSP好遠

粒電好慶
講開又係 呢d cheap cheap電器洗唔洗通過d咩安全測試架??
爆親人就唔好啦

屯門邊到有？

因為我見佢唔係平時18650果種電芯
係再粗碌啲
唔知有關係

恕我咁問
無死角同其他風扇用手轉有咩唔同

之前無睇過巴打既文，想問下有冇諗過用鋸齒型扇葉?見到有車用散熱扇用呢個設計由 2500cfm 推到上3000cfm
不過我知道扇葉設計博大精深絕不簡單

記得當年有張圖係日本人坐時光機抄設計

擺上hktvmall 賣？

通常第一把買都係求其啲，但用落會發現有啲唔夠力，有啲就得個嘈字，會想畀多少少買把靚啲

價錢問題，你試下賣返168，風向又唔同
啲人寧願買兩部芭蕉扇

得個磁能接口專利咋

Cls 真搞手打個和

巴打好難唔支持
但好少落support
多啲地方買就好

咁即係個專利冇用到

Hong Kong Design

香港人不嬲係口裏說不身體卻很誠實

只係59蚊，屌咗先算(買同把口屌)

巴打 夏天就黎過 呢個時候出應該會比預計辛苦
建議大力宣傳 甚至主動contact目標顧客
（例如：師奶sss 裝修師傅 地盤工人 清潔姐姐 保安⋯etc)
唔怕蝕多少少錢既 仲可以試下整啲類似旅行裝既迷你風扇當sample抽人送俾佢地
務求增加品牌知名度

將軍澳/東九最近邊到有得買
想買把黎放係廚房吹散蒸焗爐啲水蒸氣
咁潮濕既環境怕唔怕

真係大風又静
最緊要最大風力都企得穩

有冇興趣出navy blue

想買，但ssp太遠，會唔會擺上網比人買

留名等全黑

好欣賞你既毅力，你仲有冇其他產品?
留tg傾傾?

呢隻有冇繩掛住？

等睇combom, commo 老翻

同意

黃?

屯門華都？

點解價錢平咗咁多？

俾啲火我
支持本土 巴打加油

連被偷嘅價值都冇

Pish

我出街用嘅話係咪用手拎住？

自膠 原來有
有冇其他零售點

可唔可以講啲詳細邊到有得買再pin
方便啲人睇到懶得追晒咁多頁

支持，想當年都有睇巴打個post
星期六去買

暫時係咪得SSP有？

大陸摩比盡10蚊人仔，18650又10蚊，塑膠3蚊件當你5件，組裝比廠5蚊，包裝比盡5蚊，PCBA/電線我估15蚊，分錢比舖頭，呢個價差唔多啦

見到了

之前又話絕版既
恭喜你搵到人投資再出？

得閒去買番把支持下先
想當年有追POST

幾好
當年見咁串嘴好多人屌 我都有
但見到努力左咁耐又真係有成果
支持

支持香港人做實業，想買把試下

加個combom8964

加油呀！但做生意真係要快啲諗點回本

可以撐咁多年你都幾勁
加油巴打

價錢合理但係佢係蝕住做
連登仔思維始終都真係大陸人來

巴打會唔會整埋掛腰 掛腰出街用應該多人買

Ssp仲有幾多貨？

咁勇一落moq就10K

不如整條link比人上網買啦 防疫唔想出街

樓豬柒到落咗地底無上過水啦

叉滿電可以用幾耐？

巴打當年一直有追你post原來仲搞緊

洗唔洗幫你拍條宣傳片

頂巴打你唔順，啲資料咁散叫大家點幫襯呀

$59係成本價黎推廣，賣晒就冇了

特點
4800容量電，4500轉摩打，風速8m/s，無死角，吹頭吹身都得，使用時間4-40小時，可換電（可以18650同21700混用，21700係4800容量），底也有防滑膠
仲有個專用夾，不過鋪頭而家冇

清潔
用軟毛掃 插落去 開機清塵，個設計係易清理

暫時只限以下地點售賣
藍田：藍田啟田商場236號，呢到得10隻
屯門：置花園65a地鋪（2457 5088）有10隻
深水埗：深水埗特賣場 (2725 2555) 黃金商場地庫23a119b 有40隻
九龍灣：淘大三樓 書局隔離
葵芳：Fun in Life（2351 3301）葵涌廣場C110號舖 唔知仲有冇
荃灣：維京科技（8108 0238）荃豐中心地下A 唔知仲有冇

夾要FB先有，update好價錢先好PM

其他顏色

觀塘邊到有？

買一部支持吓

噫，樓豬上水啦

快啲pin我#571個留言啦

果陣串過馬撚又唔肯聽人意見
又話咩日本摩打專利扇葉高級電池乜乜柒柒
搞咗幾年屌結果出隻幾十蚊嘅全支那製雞嘢出嚟
重吹鳩到要百幾蚊成本
真係搞手打個和咩

唔好用中國人思維去諗啦
下下包裝
有內涵先重要

正正佢用左內涵設計向我先會買
如果無呢樣得個外表，基本上無意思

Dyson都唔會用唔同顏色嚟吸引你去買啦

條link撳唔到入去

好靚，靚過晒其他啦

淘大三樓 書局隔離個間有無鋪名
驚收工去到白行

成部野都幾吸引
除咗個logo，可以再靚啲
一陣即刻出去買返2部先

g持

Dyson 冇唔同顏色

想買全黑

有無粉紅色？吸引港女？
賣廣告係咪唔駛講技術嘢？

Dyson唔同顏色係因為唔同功能呀嘛
定係你寧願佢出馬卡龍色系？

記得以前見你開post 個個都屌你
依家變到個個comment都係到撐你

特別係邊呢

睇黎你未買過風筒類

目標係咪想同Dyson 鬥過

特點、售賣地點等資料整合

呢個的確印象深刻，最初話賣200蚊以上
講到target customer唔係比意見既人咁款
而家賣返59蚊咪正正常常

我都認同巴打你大部份意見，只不過手提風扇呢啲咁大路嘅產品
生產多幾個色去吸引人購買都係一件好事
你知啲港女鐘意襯衫架啦，出多幾隻色俾佢地揀，可以擴大銷路

59係蝕賣咋

可能要諗埋間廠每一隻色有最低消費

條友毒撚頭唔好怪佢

想買，支持支持

純粹問下，遲啲會唔會有啲咩風扇合體座？因為本人有時覺得啲風扇吹得遠就唔夠力又唔想買過啲大啲既風扇，但又有兩把一樣既扇。成日都諗如果可以兩把風扇串聯咁擺又唔會好浪費空間就好（e.g.我試過將啲電腦拆出黎既風扇前後擺，再買兩條個啲3-pin to USB 線，不過因為唔啱電壓所以都無乜風），又或者並聯合體座，4把風扇平排一齊放，咁可以同啲座地風扇風量比過。

利申：淨係識鳩up,不過串聯合體座真心想有，因為可以吹遠啲，買多幾把合體當循環扇用。

風扇把等你之後啲combo 配件發明

黃定藍?

40隻 應該好快冇
一萬隻幾時到貨？

深水步仲有冇貨？

介唔介意問吓點解之前咁撚多人屌 出果時冇人蘇 家吓出個濕鳩post班兒登就狗衝support

Sell風扇呢啲產品唔講幾勁咁講咩

入咗手

頭先我哋可能擦身而過

正正常常 成本價黎喎

你睇返佢之前覆人地係咩態度
好多做廠嘅巴打俾意見佢，佢逐個寸返人
又話人哋唔係佢target customers ，諗住賣去歐洲

留明待買

留名等白粉

日本人已經整左twin drive

個陣串過馬撚

笑死

所以哩個post d兒登仔咩事

佢嗰陣係on9 但都過咗咁多年啦 難得佢仲堅持緊

唔岀奇
多左幾萬新人

咁天氣熱去買把共田牌都要30/40蚊啦
59蚊靚靚仔仔咪支持下

藍田賣緊88 間鋪食水好深

啲色麻麻地，襯唔到衫

應該係ella123

其實應該88先係正常價？特賣場似亂鳩咁賣

正常價黎，我都係諗住呢個價，特賣城果d係寄賣所以例外 之後都會大概呢個價

你見佢呢個成品個摩打屈服改用國產就知佢實際生產嗰陣知乜事

利申 買咗

我係擔心間鋪食曬啲水
而唔係巴打你賺

今日等左好耐

Dyson風筒出好多顏色喎
銀 白 紅 紫 桃紅都係港女愛色

可能係
巴打話咗$59係推廣成本價黎

好主意

pin #571個整合啦

佢都唔係樓豬

第三格 兩部風扇疊住真係會大風啲？

屌 係喎

樓主唔見咗人

會出專用配件清潔，拆開唔安全

包裝我係搵台灣公司根據我想法設計，佢地設計完都好鐘意

岩岩睇左
九龍灣你話果間話無返過！
有無名呀
白行。。。。。。

我會fb更新地點 如果有鋪頭想入貨都可搵我

有無巴打知道ssp重有無

距離我想實現既路越黎越近了

重新研究 用平既材料。再搵過晒d廠

好似有20部

台機果d散熱？

白扇葉我可以試做一批出黎

諗緊手拎/掛頸共用，變形金剛咁切換

個包裝設計唔講，個盒用料太薄睇落好多摺痕同爛爛地，未叉電之前都驚係壞

日本亞馬遜會搞，下年奧運會唔會放過

可以呀 fb好多信息等陣睇

淘大得2樓，三x隔離果間嘛？問過佢話無賣喎

可唔可以俾個鋪電話黎

因為冇人幫我拍片 部風扇材料成本都要幾十蚊，有識野巴打拆開佢睇下應該計到

now go ssp

我下一款一定會令你地覺得賣百幾都值

其實我已經R緊朋友一齊買
如果有網購就仲好啦 呢d時勢唔想出ssp咁遠

有冇好介紹

想知巴打正職係做咩

可唔可以覆一覆淘大邊間有你指果間無賣過。我已問左

下一款幾時有

風扇巴居然未死仲上咗水

想知點解會屌

因為係2a差電，差得快熱係正常，唔用2a有排都差唔滿4800電池，同埋我偷位偷得好盡，所以散熱空間會少d

蟹貨倉？

我試下搵多d鋪頭入貨

有ce歐盟認證

小瀝源個頭有無賣

一樣既 都係3.7v

會唔會出夾腰向上吹果d好想搵部唔嘈既
街邊見到既又勁大劣feel

你放邊個位都可以吹到你

坐等夾一齊買，加油

執笠倉？

呢幾年食咩？ 一搞搞幾年經濟都支撐到？

遲D買把支持下

我呢把風扇要設計到訓教都用得有d難，唔理聲音就好易搞，扇葉係好高深

尖沙咀邊到有貨買

得fb有連埋架
有無送埋type c條線

已經申請左好多新專利。成把風扇既特點都有專利

仲有出紅色吸引大陸人

有新專利。夾子呀 左扭右扭呢d都有專利

我都係咁諗 今年比人知 下年第三代正式發圍

冇問題啦 淘大唔知賣晒未

一把風扇夠靜夠大風已經屈機
期待尖沙咀有得賣呀

我想研發的產品 一年整一款 10年都整唔晒
Tg:LWH0522

你fb 係咪叫combo?

可以自己加條繩 有位加既

咁你個磁能接口去左邊
唯一一樣創新嘅賣點

你依家只係岀左個用料好既共田咋

當初啲人話你産品定位有問題，你自己用幾年時間同錢證實左，又日本摩打又盛，最後都係用返大陸野

可以提高價值嘅創新同設計完全冇

有冇圖

有老翻即係我設計好成功

上得連登..

希望你哋遲d出埋有繩既版本

I love you

淘大好似有40隻 得綠色

整合

樓豬快啲返黎Pin嘢啦

重新研發

59蚊把風扇都要講貴係邊個位 LOL
佢又唔係賣100蚊

好似冇

因為香港人見太多初創都係呃人頭個水就冇聲氣（咖啡機）
難得見人地真係一步一步完成夢想點屌得落

夾子
左扭右扭
發明家

係呀。個夾可以夾褲頭，返戶外工岩用

留意fb更新。Combo Technology

連登仔不嬲踩左先

樓豬開post好似係想疾人
點知做左宣傳

有無人知ssp而家有幾多貨左右

我諗「巴打」應該係唯一賣點
只要佢忍住唔好寸鳩人

之前都放棄架啦，然後有次比我試到點樣靜音，跟住d火又出返黎

巴打可唔可以講吓呢幾年製作嘅心路歷程，同埋學咗啲乜

聽日去買支持巴打

咁樣緊係想啦 要搵下

有呀 但我要研究到唔嘈先會出。而家市面上既太嘈

有冇人係淘大買到

因為個膠 要噴油 要10k起先可以平好多，而家搵左手動噴油廠，幾多量都噴

首先市場上一早有夾款

第二你呢個形就唔會用黎夾褲頭啦
究竟你有冇試過先講岀口

Fb page, Combo Technology

大約4-40個鐘

是不是呀唔好反口呀

Like左link呢？

有冇link

港島區有無得賣

我好需要你呢種人

好佩服啲人堅持好多去造自己鍾意既野

巴打有無tg？

你自己重新開過PO 啦真係有心再搞既

整多d港女色
就咁白殼 tiffany扇頁已經夠晒吸引
做埋行山 露營果邊客 同佢地傾上架

何止大風啲

鬥就鬥唔過的了 但我要做手提風扇一哥

邊度有得賣?
不如pin左個回覆佢

未來會有 合體支架組合成家用風扇 禁個制控制方向 搞緊專利 成個品牌理念就係組合 combo

得返20個

係福仁定黃金

請我

我等佢10點正開門入去買架

唔知佢有冇特登設計但兩部芭蕉扇疊埋係細風過一部，
前面吸唔到風，後面出唔切風。兩部中間d 風流亂晒

樓豬潛咗水

疊住唔會 兩個風扇吹同一方向就會超級大風

起下老闆底都知佢係黃定藍啦

所以唔係求其兩個太陽爐一齊就做到twin drive

呢兩間 每間10隻

風扇巴打個改善係：
態度好左
價錢低返，低過成本
有實物睇
放棄磁能尿袋

巴打我去荃豐佢話冇送到貨喎

下次會注意 寄快遞落黎撞爛左好多

我記得你之前開價要168?
老老實實過完呢水開幾多先
利申想網購支持 快d up fb

樓上話ssp冇晒
連登仔買晒

冇正職。返唔到正職，所以...

間公司係風扇巴定合作出品

佢係type c？

下一年，設計大概ok，完善緊個設計

我係小強黎

問下佢地先

留名支持
想買全黑同全白

咁咁呢個星期home office
去唔到買，希望星期一仲有貨

會出呀 但要研究到靜音先出

兼職下返下救生員咁 靠下朋友投資

Typc 線有 不過好短

市面上有得賣白紅未 想買

風扇巴好野

邊度有貨可以買！？

要有埋慳電先得

唉屌, 賣哂

Combo Technology

下一年就會用返磁鐵 用黎接口轉盤，上面我po左片，本來想今年出既，但完善一樣產品太難

日本摩打唔貴我都想用 成30蚊一隻 大陸野都ok既，有我睇住d品質

咁多人要貨，地點又咁分散
巴打不如搵光時同你合作啦
一次過幫襯兩間黃店，應該大把人支持

仲諗住今晚出去福仁買

噴手感膠？定噴色？

手感膠耐左好核突，唔好搞...

兩把疊住應該係風力大（風壓）唔係風量大。
串聯風扇風壓加大，並排風扇風量加大

利申：19機電佬

到時fb更新左我再開po啦

關咩事，你追番post先啦，一開頭大把人認真勸佢，樓主自命清高又唔聽人講咋，所以咪個個笑佢
後尾個個見佢咁慘用左咁多錢，鄧佢慘可憐佢咋

香港最好笑係好多你呢d人，唔知頭唔知路但又要加把嘴講

快30了 大個仔了 失去左咁多 咩都睇淡

有時間可以講下，我相信我既經歷我可以幫到好多人

呢個post係marketing公司幫手開?
如果係既真係本年度最強PR post

佢呢個分唔到體，而且大好多係家用款唔係便攜款，我有試過呀

唔返工咁多錢整風扇，有父幹真好

LWH0522

依家第二代呢部都可以加配件定到時要keep住換新機

巴打加油香港人支持返香港本地生意

我好想用 第三代用，但散熱空間唔係好夠，而且要放棄調速拉杆，呢個太晒位

夾褲人地呢個設計明顯合理好多

黃金賣60

樓主不如團購派貨啦
唔想出到去無晒貨

你放上Amazon我會幫襯！

Uv油黎 ，用到2046都唔會變質，仲會越用越好 成本貴少少

點搞呀咁快賣晒

用家意見
買完放左起廚房比家母用
風扇身嗰種物料好似好食廚房既油煙

得閒會過去買把G持

係咪賣哂啦仲有冇得買

岩岩睇 fun in life賣到99...

就好似D 奶媽咁
平既去到20幾蚊都有
貴既百幾蚊都仲有人買

如果貴得黎OK
其他大把市場
香港太多人會買貴貨

屯門嗰間個電話唔正確

得綠色?

搞網購啦，用人鏈速遞送應該輕鬆

大約幾時upload

可唔可以pd 我全屋都pd

識轉轉轉個設計ok wor
想去買返把 幾時有貨？

根本得特賣城係賣59

特賣城無哂
黃金重有

巴打買左黃金？

yes

真係大風過你右邊嗰兩把？
我好怕熱,出一出去就流曬汗
最右邊嗰把我覺得其實係幾大風嘅,但係如果巴打出果把係重大風嘅話,咁我因間就去買啦

佢又唔講自己之後賣幾錢
唔知買唔買好

上面講左88

巴打話個價同而家外面既價差唔多
我黃金買80一個

仲多唔多貨呀, 唔想白行

你要而家去...掛
老闆話好多人去買
啱啱可以見到既位重有十個內

係咪可以去你facebook買？

見證住呢件product由畀人屌撚到化開到而家個個吹奏
但我印象中佢係好撚stubborn嘅人 人哋話佢 佢下下都係反駁

上網邊度有得賣

差唔多賣哂
唔落去ssp啦
等下水或網店買

唔撚 Stubborn 一早放棄咗

等出水冷配件吹CPU

屌

淘大賣99
同埋幾重手下 諗諗先

再整靚 d 個設計佢
價錢即刻可以 mark up 好多

其實大舊咗啲
有啲唔方便
係咪可以拆咗下面個座佢?

你有無將呢 d 賣點寫落包裝盒, 說明書或者其他宣傳物料度

而家巴打好咗

樓主本身想開po恥笑點知變咗幫巴打宣傳

包裝盒有

竟然係咁，知唔知kingsoft仲有無？想出去淘大買把，但唔想白行

靜唔靜?

尋晚講緊40
咁快冇晒

樓主做媒？

有冇人用左
真係靜

你個印象冇錯
當日巴打係咁樣

最強 Marketing

Kingsoft賣88 頭先去佢未擺出黎 要問佢先有

唔係咁stubborn 都唔會捱到今日
有好有唔好

你以為啦

今晚會寄500個全黑落黎

放工去會唔會又無哂
有冇巴打，可以提下邊間入貨

美國人渣車有冷氣 點解要風扇？

幾時有得網購

恭喜巴打
俾高登仔笑咁耐終於隻野終於成功面世

點樣買呀咁

搵緊鋪頭放貨 同埋fb網購

會唔會有元朗嘅鋪頭

SSP 無哂

我去左屯門果間問 佢地話無收過貨

等你呀 巴打，如果網購係咪有埋個夾？

有呀 $88風扇 +$10夾 夾得1000貨 500個黑色 500個白色

岩岩去ssp無貨

咁神奇

黃金應該仲有 我岩岩打去問

我打去佢地都話冇

佢話無寄過貨比佢

黃金邊到

明白 如果搞掂開個post/fb通知聲 ,支持下你

Thx

好忙唔係好睇到信息同廠溝通緊

深水埗yoyo

一陣過去

多謝巴打資訊，你最後有無買？
其實$88唔係貴，但原本預咗$59
我直接同整風扇個巴打買，連埋夾，好似仲好，唔洗煩

3點前去唔知有冇

邊到仲有貨
想買幾隻比屋企人用

點呃法

今晚放工買最近邊到有

用手提扇都要襯衫 好勁

想當年想支持巴打你 但後尾冇哂消息就冇工件事 本土野一定撐

fashion 我識條鐵

$85？

深水埗冇貨了。。

今晚呢到有29部，佢岩岩打黎問，咁岩架貨車仲淨29部 我6點前送到過去

我可能7點到

上amazon撳返黎香港
不如風扇巴搵間香港網店合作算啦

amazon食水好深

先得500部
呢到一人一部都一陣清左

係咪呢批都係59? 定其實控制唔到舗頭抬高價格？

我見到康寶$85
所以問下先

藍田最後一把

頂啱啱食完lunch專登過去買無晒老闆娘問我仲乜今日咁多人走嚟買笑4

點解要網上眾籌集資？

有份集資係咪有股份先？

憑咩要人俾錢佢發達？

大家都想獵奇一下

我覺得你要整D夾既配件
見過好多媽媽推BB車有好多把風扇但吹唔到BB

黃金都無？

雞蛋妹

特賣場賣晒又要行去搵過

紅白又幾型

黃金賣到85點買呀大佬

啱啱屌咗把 85蚊

個窿係咪留返遲啲有配件裝到上去㗎？係就唔痴磁石了

黃金仲有 岩岩要左把

Po

個idea 或者件product 真係好嘅咪會有人想俾錢囉換件貨囉
如果我俾少少錢就可以幫到佢件product 生產，自己又可以換到件貨，佢又發到達，咁咪win win 雙贏
唔好話呢啲kickstarter，其實patreon 俾錢啲content creator 都好普遍，創作本身都要時間同心機，更何況要真係整舊實物出黎？
下下講做咩要俾錢人發達嘅，到時個市場咪少左啲好嘅product 同啲大財團得個名但係無質素嘅product 競爭

利申 無Kickstarter 無patreon 唔係content creator

炒價唔買佢等樓望有

樓主

咁比人搛開間網店自己賣好過啦

支持一把先囉
等大貨再入
好炒過iphone

玩到炒價
樓主開團益炒哥不如益你

88 係正常價 59係特賣城賤賣 ，果邊賣斷了

如果插住電咁用會唔會經電池?
想買部來長開

材料成本價已經過45，工模十幾萬未計落去，設計 人工 專利 運輸全部未計，59打和都唔得，所以果到賣斷就冇

個夾10蚊 會我fb開賣，我有諗過 但空間唔夠，如果下一代加埋快速更加唔夠位 我會諗方法

但個無段式係幾有趣 風力勁又靜

賣埋尿袋一套過

創業整風扇果位仁兄而家搞成點？

之前我開過post問你
原來咁快就3年

想買

支持巴打

上水粉嶺會唔會有？

支持！

黃金地庫仲見到有

屌 又係呢d中國人on9 性格, 支那咪就係因為你呢d人所以咁落後, 世界唔駛進步啦

想買, 等上網買

越嚟越貴，好快會變百幾蚊一把

要支持 咁岩去電腦野 順便買埋

整機箱風扇 真心 又靜又大力

機箱風扇有更好嘅選擇

$88？

85

好似地庫23a

黎緊

藍田老闆話星期一先返貨
住附近果d巴c收工唔洗去啦
我前面有位c打都買左

過南半球賣
澳洲感覺有得諗

拿拿林啦,依家果d事但印一隻角落生物賣199都有把港女買,心諗

今朝問阿姐嗰陣
佢連入咗貨都唔知
仲要等我教返佢點用

樓上

有無得連nootebook 架改裝做notebook 風扇
有時剪片好撚熱

直接同你買把連夾得唔得？ 老母煮飯好需要

巴打同下啲本地網購合作上架賣啦

怕唔怕運費仲貴

$88

有個安全鎖

原價88蚊
搭車去深水埗都要車錢時間
同埋賤賣城去過一次唔想再去
好似行年宵咁

反正有時間去行下先
冇就照買$85

有時有啲嘢係要自己試下先知

唔stubbon就唔會堅持到出到product啦...

有無網店

會唔會放上網賣？

忙緊覆唔到 爆po了 有冇巴打幫我開新po 我晏d更新

如果賣過100，可能連登仔都會繼續屌

都係stubbon喺咩啫
stubbon要keep個有問題嘅設計/唔改缺點 咪會瀨嘢
但如果係stubbon喺要去做風扇一哥 話唔定成功呢 who knows

自己開啦

facebook：
Combo Technology

巴打點網購？

爸打投資左幾多錢落去
而家回左幾多本

外國大把啦

G持風扇巴。。 香港勝在有你

撞到個絲打同佢男朋友

屯門邊到有?
搵唔到有講

琴晚明明話成本價，今日又變左賤賣價
不姐你諗清楚自己係想點先覆po
唔好五時花六時變，一就一二就二

開Post #1唔該放返啲料，唔駛大家問餐死
牛頭角：Fun in Life（2351 3301）淘大一期二樓S59-60號舖 每間10隻
Kingsoft（3576 3197）淘大一期二字樓S101號 每間10隻

網購價： $88風扇 +$10夾 夾得1000貨 500個黑色 500個白色

我成本價比佢 佢賤賣
準備爆po了

證明佢地食水唔深呀

整風扇個位巴打呢（2）

但係比其他鋪打黎問我

好心唔好出黎7啦
有無上過Kickstarter？

會唔會整到手柄款, 可以摺合?

其他太狼死

特賣城不嬲仲平過淘寶

自由定價都唔俾

下年新款完美取代手柄款

我知
成日都有平嘢執
但係呢排疫情咁真係有啲危險

我依家都唔敢去多人都傻

一早一晚去會少人啲..........好似係

想要ssp好遠

風扇巴打以前幫襯你買咗幾把
仲用緊
想問下配件啱唔啱用喺舊款？

新post
整風扇個位巴打呢（2）

試過WhatsApp留貨收工去攞，超多人，一攞完即走

唔明點解可以長期都咁多人，有無咁多嘢買呀

無計，香港太多人又得佢咁平師奶又去廢中又去

不過真係好抵，好過淘寶又要揀又要運又要攞

屌你真係唔撚識做生意 咁樣post出黎？

支持(黄金地庫19b秋田)

幫拖推爆佢啦

條友佛系做生意銷售點都要問幾次先肯逐個講

我地仲肉緊過佢

新post
整風扇個位巴打呢（2）

我地啱先見過？